Farcry 5好似幾正

[url

今次終於唔玩荒島/深山，有啲texas嘅feel，希望系統上都有多啲進化啦

我發玩呢隻野都無雙一樣
集集屌佢一鳩樣

但集集都買

ubi 驚出左幾個月睇下評價先買是常識吧
課安娜依家都唔覺好多人講

唔玩荒島/深山
仲邊撚到FAR

你已經中左ubi毒
臭都照奶

遠到喊嘛

整到鳩咁大個地圖咪得

red neck simulator

4勁垃圾

甩左刺客同新品牌嘅毒嫁喇

係呢個系列會忍唔到，死忍見到特價都出左手